袁偉豪張寶兒今日秘密簽字結婚 七千萬愛巢成儀式場地

TVB小生袁偉豪（Ben）於去年9月宣布向家族身家過億的女友張寶兒求婚成功，擬結婚通知書亦隨後曝光，有指二人今日（24日）於下午4時將在清水灣愛巢秘密簽字！有傳媒在豪宅守候，見到有派對氣球出入，而他們的好友謝東閔和女友朱智賢亦有駕車到場，但就未有接受訪問。據知，稍後下午五點半左右，一對新人將會在會所餐廳接受傳媒訪問。

Ben在加拿大尼亞加拉大瀑布已經向Bowie求婚成功，Bowie更大曬三卡鑽戒，幸福滿瀉！早前，二人就被爆出由「底褲大王」外父張煌煌豪擲四千萬首期，為二人以聯名形式，以6,568萬元買入清水灣傲瀧瀧一個花園複式單位築愛巢，實用面積2,205平方呎，連568平方呎私人花園，呎價近三萬。二人再擲多四百萬買入兩個車位，連樓價合共約7000萬。之後又有報道指張煌煌再度加碼，為女兒Bowie再添嫁妝。正忙於拍攝新劇《兒科醫生》的Bowie就笑稱婚禮一切從簡，而二人未心急生B，難怪二人想低調註冊。

職業:女兒

張煌煌買傲瀧瀧

全世界都知都叫秘密

高級版跳舞導師

袁偉豪個樣似癌症末期 急急換人埋單咁

第時離左婚外父會唔會打官司收番層樓?

被撫養人口 - 成巧入入贅

關人鳩事咩
兩條蛋散

真係幾似

恭喜張生張太

6000 萬都要住得咁密集

其實幾襯 真係相由心生。。。

袁偉豪真係好7
把聲又閪又難聽
做戲又唔得
ig又打到感性千字文
咁都上到有錢女分身家
我也不想努力了

奮鬥少30年 識玩

張生叻仔

唔爭氣笑咗

佢同左張寶兒一齊之後，越嚟越樣衰

唔怪得畀條女笑家人死都唔介意